[三位烈士在天之靈保佑立會人士]

場外既人求下你地唔好走，留守到最後！

推